824求求大家入機場

機場延長禁制令
觀塘遊行就照批通知書
邊個先係致命傷好明顯

癱瘓機場香港經濟會即跌
去觀塘遊行你有辦法拆左碌柱？
就算拆完，佢裝返你都吹佢唔漲亦無咩效果

班狗已經出緊招帶風向洗緊底
再唔出皇牌香港人好快輸架啦

觀塘留比觀塘同附近既手足去
求求其他人入機場呀

推

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

。

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

反機場谷d巴打絲打，快回頭是岸！

721

聽朝見

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

其實你係想叫人入客運大樓示威定點？
入同塞係兩回事

人多自然就變塞
人少咩都做唔到

係塞定示威係睇人數

但Group一直講唔會入客運大樓
只會塞機場交通

入機場已經要用交通工具
夠人多係大樓外落車已經夠癱瘓機場
到時想示威定塞都隨各位決定
人數決定一切

去機場呀